nba復賽 想邊隊入西岸第8？

想牙拓入 睇03梯球皇大戰
灰熊完全冇意欲睇

塘鵝 plz

又可以欣賞哈登d體毛犯規

比盡二輪啦

胖虎打爆奶共都爽

大腸

Zion 啦

Ball b

我瓜

無乜特別

最後西岸又係洛杉磯打比

雷霆

小牛 (獨行俠)

有西書加持, 一輪啦, 係睇下會唔會畀人橫掃

拓

想睇Lillard time

感覺上應該得拓可以俾到少少壓力潮人

支持我拓

未必㗎
因為唔係Mike D 帶隊
可能成績好d